點解連登唔出高級會員？

新會員有P牌 點解舊會員冇標籤？
#10000之前既會員應該全部升做高級會員
有得自製頭像

搞到香討咁好唔好，簡潔呀，識唔識架你

回家啦垃圾
呢度連登呀屌你

舊會員要有特權
話晒由第一日支持連仔到依家

弱弱一問
點整走個P牌?

最好高級會員有埋旗仔制度
見到5毛死黑警每日可旗5次

要求頭10000名會員變做高級會員
做特權階級

g持

留名等睇前10會員留言
我自己唔支持

點解決兩邊互派旗仔問題

30000幾都好舊啦 都係頭4日入

Block哂兩邊

不如分埋階級，有錢100分，毒撚負分

Vip咪高級會員功能加左好多上限

頭100先有

頭500有得抽icon ok

真心想知